我都想跳埋落去揾哥哥

生無可戀

有咩唔開心啊 唔怕講出黎

生無可戀+1
唉

跳落去你可能靜係搵到太公太婆太奶太爺
你同哥哥有親咩 點解覺得會搵到佢

88

近排開緊演唱會
已經比鬼炒到幾百億

用左30秒以上包括起底先知樓主講個位哥哥係邊位了

一個自己好緊張嘅人當自己係透明。明明都唔係咁大件係事，自己就係咁亂諗野無啦啦諗自己死左嘅話佢會唔會傷心。我覺得自己痴左線。喺條街度諗到喊。

巴打有咩唔開心啊

佢在生時都有機會撞到佢啦

好應該都好難買飛

我都係咁 唔好睇得咁重 慢慢就會冇咁大影響